\chapter{Analiza Biznesowa}
Niniejszy dodatek powstał przed procesem implementacji na potrzeby przedmiotu Projek Zespołowy i stanowi wyciąg z pierwoten analizy biznesowej ograniczony do informacji pominiętych w głównej części pracy inżynierskiej. 
\section{Cele biznesowe}
\subsection{Wymagania funkcjonalne}
Aplikacja zakłada istnienie tylko jednego aktora – użytkownika. Przewidujemy istnienie następujących przypadków użycia:
\begin{itemize}
\item Zdefiniowanie nowych warunków początkowych symulacji (ręcznie komórka po komórce lub opisując zależność strategii danej komórki od jej położenia)
\item Wylosowanie nowych warunków początkowych symulacji
\item Wczytanie warunków początkowych z pliku
\item Wyświetlanie stanu symulacji w formie graficznej
\item Uruchomienie symulacji
\item Zatrzymywanie symulacji
\item Wyświetlanie statystyk danej symulacji (ilość komórek o danej strategii, niestabilność układu tj. ilość komórek, które zmieniły strategie)
\item Zmiana prędkości symulacji (z ograniczeniem górnym)
\item Podglądanie stanu symulacji z dowolnego poprzedniego pokolenia
\item Funkcje zoom in oraz zoom out dla wizualizacji symulacji
\item Możliwość eksportu wykresów do plików graficznych
\item Możliwość wchodzenia w interakcje (do zdefiniowania) z wykresami opisującymi aktualny stan symulacji
\item Zmiana ustawień wizualizacji (kolory, format wyświetlania danych liczbowych na wykresach)
\end{itemize}
\subsection{Wymagania niefunkcjonalne}
\begin{itemize}
\item Usability – Przejrzysty interfejs użytkownika. Aplikacja obsługiwana głównie za pomocą myszki.
\item Relability – Działanie na systemie Windows o wersji 7 lub wyższej posiadającej dostęp do środowiska uruchomieniowego języka wspólnego .NET wersji 4.5.
\item Performance –Płynność obsługi przy wielkości problemu 50x50 na komputerach o specyfikacji zbliżonej do komputerów w pracowniach komputerowych wydziału MiNI PW. Wykorzystanie możliwości procesów wielordzeniowych w trakcie obliczeń.
\item Security – Nie dotyczy, ponieważ aplikacja nie dokonuje przesyłania danych między komputerami ani nie uwierzytelnia użytkowników i nie przeprowadza obliczeń na utajnionych danych.
\end{itemize}